有冇人睇緊四徑

曾小強quit左

有，好可惜
初兩徑都係好fit時間好靚

係 佢同salomon wettstein都好快

Salomon已經等緊船，今年有機會sub-50
原先有機會睇到兩個sub-50
希望Stone下年再戰

今年少咗外國人，本地跑手多咗

上咗船添

去緊梅窩

Salomon唔傷應該50個鐘內冇問題
其實15號阿邦同16號Jacky都好勁

兩個都應該等緊船了

比較想知tom robertshaw係咪郊遊緊

Lm

tom quit左了

小強同Tom

睇到吓好似Tom第一晚都出師不利，肚痛兼眼瞓，喺大埔瞓咗陣

真心神級
Sub50真係堅

好似話佢完全消化唔到

Salomon king of lantau
jacky都跟得好貼

係咪逆走緊鳳徑
咁後段咁大上落真係見真章

係 salomon主場

Jacky 過咗 salomon

仲要遲半粒鐘開波

另外，nikki han, 劉俊文，楚健同 hyun chang chung 都應該趕到3點船

3am ferry party

Jacky 過咗伯公坳啦, 8km, breaking 50 要08:49前!!!

Jacky did it, sub-50 completed

好L癲！
Jacky真係配得上神奇頂級超卓
好佩服，好興奮有人做到sub50！